入黎放低你屋企仲有幾多盒口罩

疫情新一波，睇下各位巴絲仲有幾多盒罩，參考下

我自己用2盒
屋企工人姐姐自己一盒
老豆老母公司有配給

自己有3盒未開

放一盒比我 ok?
$250🙇🏻

250蚊宜家買唔返一盒

你開幾多

得返唔夠1盒

6盒，

咁少

咁你想點

兩盒半外科口罩，幾個自製布口罩，幾對7093

3盒

600幾個

未有肺炎大爆發前已經買定 而家仲有9盒

KF94 90
N95 4
R95 60
German Basic 100
誠哥罩 80
日落國罩 15
屋企3個人

公司派垃圾罩 積左一堆無數過

放一盒 ok?

晒命post?

唔多，大概廿盒，未計老母自己早排出街買果啲

屌你 唔撚覆
拎埋啲口罩落地獄啦

你份人都幾on9

唔見得你唔on9😅

一早block咗佢所以睇唔到佢噏乜

全家中肺炎落地獄啦 屌你老母臭雞

老豆老母每人2-300個

四盒但冇一盒有寫三個指數
仲有大概四十個日本正野
放左咁耐終於有用